新手買濾鏡

請問邊到有a6600平光害濾鏡買？同埋推薦邊塊？

有無ching有建議

跟機果款 clip filter定跟鏡果啲 filter.

可以睇下 stc filter.

我見clip filter astro landscape $800
係咪正常價？

唔 sure你 exactly係邊塊，不過我買果個 apsc用，好似千六定千三